[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64355729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355729/answer/440422387", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u793e\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9119\u89c6\uff08\u7f51\u7edc\u610f\u4e49\u4e0a\u5177\u6709\u8d2c\u4e49\u6982\u5ff5\u7684\uff09\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/412663949", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/438852507", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/443275239", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273943837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273943837/answer/420910769", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u65e5\u601d\u591c\u60f3\u7684\u90a3\u4e2a\u5973\u751f\u5979\u73b0\u5728\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35703039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35703039/answer/444920006", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u80fd\u8bb2\u4e00\u5e74\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283330609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283330609/answer/438637435", "content": "\n\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8ba8\u8bba\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279193775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279193775/answer/414464629", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u5927\u718a\u732b\u6295\u5165\u7684\u4eba\u529b\u7269\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/439973729", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269120460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269120460/answer/430209132", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\uff0c\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u82f1\u96c4\u80cc\u666f\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681273/answer/436778995", "content": "\n\u906d\u53d7\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u7684\u53d7\u5bb3\u4eba\uff0c\u51e0\u5e74\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/435256069", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20856085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20856085/answer/444561380", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u83dc\uff0c\u662f\u6700\u6709\u6210\u5c31\u611f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20988527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20988527/answer/444547821", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8bc1\u660e\u4e86\u300c\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff0c\u5fc5\u6709\u56de\u54cd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264911650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264911650/answer/443585755", "content": "\n1945\u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284276325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284276325/answer/438335983", "content": "\n\u683c\u5217\u536b\u5728\u4e0d\u540c\u56fd\u5bb6\u7684\u4ef7\u683c\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26297181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26297181/answer/434532908", "content": "\n\u5927\u80f8\u5973\u751f\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29957273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29957273/answer/432247628", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u534e\u6668\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285635607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285635607/answer/445418158", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u7684\u666e\u901a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284870358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284870358/answer/440221805", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u534a\u51b3\u8d5b\u66fc\u6731\u57fa\u5947\u52a0\u65f6\u7edd\u6740\u52a9\u514b\u7f57\u5730\u4e9a 2:1 \u9006\u8f6c\u82f1\u683c\u5170\uff0c\u5386\u53f2\u6027\u6740\u5165\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40852072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40852072/answer/445253677", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8fdb\u8c6a\u8f66\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29173647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29173647/answer/445270202", "content": "\n\u6781\u7b80\u4e3b\u4e49\u7684\u5934\u50cf\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/436559502", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276726572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276726572/answer/443991692", "content": "\n\u4ece\u7537\u6027\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u300c\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u300d\u91cc\u4e09\u5341\u53ca\u4e09\u5341\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5973\u6027\u662f\u5426\u4ecd\u7136\u5177\u6709\u7ade\u4e89\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285288142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285288142/answer/444980001", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u6377\u7b80\u4fbf\u5730\u5224\u65ad\u4e00\u58f6\u5e38\u6e29\u7684\u6e05\u6c34\u662f\u5426\u716e\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283189472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283189472/answer/429642158", "content": "\nHR\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u751f\u6740\u5927\u6743\uff1f\u6807\u51c6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264239372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264239372/answer/445486417", "content": "\n\u6709\u8da3\u7684\u751f\u6d3b\u5e94\u8be5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/444011944", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277551944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277551944/answer/445218406", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5e76\u4e0d\u662f\u6240\u6709\u95ee\u9898\u90fd\u9002\u5408\u7528\u795e\u7ecf\u7f51\u7edc\u9884\u6d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285366176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285366176/answer/443225740", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8f66\u578b\u5728\u56fd\u5916\u65e0\u4eba\u95ee\u6d25\uff0c\u5230\u4e86\u56fd\u5185\u5374\u5907\u53d7\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285114819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285114819/answer/443769429", "content": "\n\u59dc\u6587\u5bfc\u6f14\u7684\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9996\u6620\u5f53\u5929\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece 8.2 \u964d\u5230 7.2 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/435067374", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278489574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278489574/answer/425785396", "content": "\n2018\u5e74\uff0c\u521a\u9700\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29337446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29337446/answer/440723705", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5b66\u6821\u6709\u6821\u82b1\u6216\u8005\u6821\u8349\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30202362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30202362/answer/432687745", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u70df\u9152\u5f88\u5c11\u51fa\u53e3\uff1f\u662f\u56e0\u4e3a\u5305\u88c5\u4e0d\u56fd\u9645\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266694158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266694158/answer/441832557", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u59dc\u6587\u7535\u5f71\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285512748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285512748/answer/444659357", "content": "\n\u8981\u4e0d\u8981\u8bfb\u4e66\uff1f\u8bfb\u4e66\u548c\u4e0d\u8bfb\u4e66\uff0c\u533a\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285325820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285325820/answer/443865733", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u6c38\u6d69\u7684\u5fae\u535a\u641c\u4e0d\u5230TNT\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284951667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284951667/answer/443204738", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u9762\u79ef\u4e0d\u7b97\u5927\u4e14\u591a\u5c71\u5730\u8fd8\u80fd\u4f4f\u4e0b 1.2 \u4ebf\u591a\u7684\u4eba\u5462\uff1f\uff08\u6ce8\uff1a\u65e5\u672c\u9762\u79ef\u4e0d\u7b97\u5927\u662f\u76f8\u5bf9\u6765\u8bf4\u7684\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275854236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275854236/answer/444581186", "content": "\n\u8fc7\u751f\u65e5\u9001\u4ec0\u4e48\u86cb\u7cd5\u4f1a\u8ba9\u5bf9\u65b9\u500d\u611f\u60ca\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/435776061", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31525514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31525514/answer/443987600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u751f\u7269\uff0c\u6700\u540e\u88ab\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u7269\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62679237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62679237/answer/444135018", "content": "\n\u9677\u5165\u4e86\u53ea\u4e70\u6e38\u620f\uff0c\u4e0d\u600e\u4e48\u73a9\u7684\u602a\u5708\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285053218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285053218/answer/441902488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u4e9a\u8fea\u516c\u53f8\u79f0\u6709\u4eba\u5192\u7528\u516c\u7ae0\u5f00\u5c55\u4e1a\u52a1\uff0c\u548c\u963f\u68ee\u7eb3\u7b7e\u4e86\u300c\u5047\u5408\u540c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20009653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20009653/answer/443720773", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u8001\u767e\u59d3\u7684\u5e73\u5747\u5e74\u85aa\u5927\u6982\u662f\u591a\u5c11\u7f8e\u5143?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61984247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61984247/answer/443964244", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u5feb\u624b\u4e3b\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285323688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285323688/answer/442999316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u5b98\u7f51\u53d6\u6d88TNT\u5168\u6b3e\u9884\u8ba2\uff0c\u5e76\u4e14\u7f57\u6c38\u6d69\u5fae\u535a\u5220\u9664\u6240\u6709TNT\u76f8\u5173\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/434115038", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285325820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285325820/answer/443198541", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u6c38\u6d69\u7684\u5fae\u535a\u641c\u4e0d\u5230TNT\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264358489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264358489/answer/443499951", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u56fd\u5916\u7559\u5b66\u4e0d\u4f1a\u8f7b\u6613\u5411\u522b\u4eba\u63d0\u8d77\u7684\u5fc3\u9178\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/441778700", "content": "\n985\u3001211\u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29503919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29503919/answer/434497557", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u54c8\u58eb\u5947\u5f53\u8b66\u72ac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284745763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284745763/answer/442590474", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284995146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284995146/answer/441184988", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u961f\u5728 2018 IMO \u4e0a\u83b7\u5f97\u603b\u5206\u7b2c\u4e09\u7684\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49608607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49608607/answer/441075636", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f\u4f60\u8bfb\u535a\u58eb\u4ee5\u540e\u624d\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278764679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278764679/answer/404888105", "content": "\n\u662f\u5426\u8001\u97f3\u4e50\u4eba\u666e\u904d\u9119\u89c6\u300a\u6210\u90fd\u300b\u7b49\u4e2d\u56fd\u6c11\u8c23\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282256876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282256876/answer/439306199", "content": "\nWindows \u7b14\u8bb0\u672c\u6709\u5fc5\u8981\u88c5 360 \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/440382772", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/439464954", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267245300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267245300/answer/423212167", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u7684\u6587\u5316\u7d20\u517b\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/438153646", "content": "\n985\u3001211\u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284335697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284335697/answer/439450049", "content": "\n\u79d1\u666e\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284363028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284363028/answer/438040977", "content": "\n\u590d\u8bfb\u5931\u8d25\u4e86\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff0c\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118787/answer/431999086", "content": "\n\u5973\u6027\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769071/answer/423573291", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24314912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24314912/answer/439692893", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u7684\u6700\u9ad8\u96be\u5ea6\u662f\u4eba\u7c7b\u6253\u4e0d\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279434028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279434028/answer/438052711", "content": "\nvivo NEX \u548c OPPO Find X \u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21223279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21223279/answer/436514280", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7537\u8db3\u8e22\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/416369977", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64355729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355729/answer/432434719", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u793e\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9119\u89c6\uff08\u7f51\u7edc\u610f\u4e49\u4e0a\u5177\u6709\u8d2c\u4e49\u6982\u5ff5\u7684\uff09\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/435605136", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56999704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56999704/answer/434769449", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8db3\u7403\u6216\u662f\u7bee\u7403\u7403\u5458\u5b9a\u4e49\u4e86\u4e00\u4e2a\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276446407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276446407/answer/397617692", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u578b\u5de8\u5927\u4f46\u662f\u5f88\u6e29\u67d4\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68638726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68638726/answer/433564087", "content": "\n\u5987\u4ea7\u79d1\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4eba\u4e09\u89c2\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/433020251", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/432083330", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27690889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27690889/answer/429283324", "content": "\n\u745e\u58eb\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/421199525", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/428799422", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/422119066", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29989095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29989095/answer/418909141", "content": "\n\u600e\u6837\u642d\u8baa\u5973\u751f\u800c\u4e0d\u843d\u4fd7\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29173647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29173647/answer/437189494", "content": "\n\u6781\u7b80\u4e3b\u4e49\u7684\u5934\u50cf\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29467806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29467806/answer/422332442", "content": "\n\u600e\u6837\u5229\u7528\u597d\u5927\u5b66\u56fe\u4e66\u9986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20142619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20142619/answer/424549707", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u8131\u6389\u5b66\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24677751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24677751/answer/424892446", "content": "\n\u5973\u4eba\u9760\u81ea\u5df1\u594b\u6597\u66f4\u597d\u8fd8\u662f\u76f4\u63a5\u5ac1\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21362973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21362973/answer/421662382", "content": "\n\u5b89\u5353\u624b\u673a\u4e0a\u6700\u597d\u7528\u7684\u6d4f\u89c8\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278542618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278542618/answer/403637225", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4fc4\u7f8e\u6b27\u6b66\u5668\u540d\u5b57\u90fd\u8d77\u7684\u90a3\u4e48\u6709\u6c14\u52bf\uff0c\u81ea\u5df1\u56fd\u5bb6\u7684\u53cd\u800c\u65e0\u65b0\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270674901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270674901/answer/416151555", "content": "\n\u8003\u4e0a\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u7814\u7a76\u751f\u8981\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41720683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41720683/answer/393281059", "content": "\n\u5f00\u53d1\u6e38\u620f\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6b3a\u9a97\u4eba\u773c\u775b\u7684\u6280\u5de7\uff08trick\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53691834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53691834/answer/412750004", "content": "\n\u6d17\u7897\u673a\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/405210454", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34570964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34570964/answer/423604651", "content": "\n\u957f\u671f\u4f4f\u5728\u5de5\u5730\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/419908166", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278489574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278489574/answer/400788003", "content": "\n2018\u5e74\uff0c\u521a\u9700\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/441536307", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455334/answer/443845082", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8f9f\u8c23\u5982\u6b64\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276140235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276140235/answer/443710585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u53cd\u8f6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265615441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265615441/answer/393875461", "content": "\n\u4f60\u5728\u300c\u5927\u626b\u9664\u300d\u4e2d\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u5916\u7684\u60ca\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275267095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275267095/answer/385835880", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u519b30\u5e74\u524d\u5c31\u7a7f\u8fd0\u52a8\u978b\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277243683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277243683/answer/392188308", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u4e00\u6bb5\u7b80\u5355\u7684\u4ee3\u7801\u53d8\u590d\u6742\uff1f\n"}]